其實會唔會真係諗多咗？

可能陳彥霖真係自殺？

1. 好早之前已經有人話佢有精神問題
睇東涌嗰條片又真係似？

2. 佢之前同朋友提過想重新開始新生活
會唔會意思係重新做人？

3. 佢屋企人唔想透露
係因為唔想話俾人知自己個女有精神問題所以自殺？

4. 正常點解會赤腳喺條街度行？
可能嗰時已經有啲精神恍惚？甚至除曬衫再去跳海？

雖然解釋唔到點解會同完朋友出街之後返完學校先去自殺

我唔係啲風向撚 我亦相信黑警係有殺人 但可能陳同學真係唔關事？又或者會唔會有精神科醫生可以出嚟解釋下？

其實我講咁多
都係想大家集中返條戰線
10月20 九龍見！

咁點解要剪片呀

有諗過會唔會係黑警以外既撚樣？
襯依家社會大亂去犯事

只想要真相

所以咪要搞清楚成件事

大家咪想搵真相囉
點解自殺會係全裸呀?
如果黑警話冇可能，又知佢係跳海，即係一定睇過片，有既點解唔拎出黎
諗清楚先開post
拉

你自殺要除撚曬衫跳海? 回歸都宜家都唔知有無一單啦 用下腦啦 柒頭港豬

hi 阿sir

咁警方校方使乜扭咁耐？

東涌果條有目擊到既手足話佢係撚狗
無法fc

呢個我有諗過 依加咁亂 條街又冇狗 分分鐘好多變態佬借機做呢d野

點解祼體

咁咪證明佢自殺囉
政府機關要主動澄清民眾既憂慮
唔係遮遮掩掩

你阿sir 有冇教過你

證據係唔會自己走出黎比你搵到 唔諗點知真相?

係既話一早播左個cctv 澄清

我幫連登仔答樓主：

證明佢係自殺嘅解釋一律不接受，所有不利嘅證據證人所講嘅嘢全部都係鬼全部都係假，除非答案係佢係俾人姦殺，否則唔會信

跟手下邊就會有人叫我阿Sir，之後出邊就有人開post屌人成日做偵探撚唔推主線，呢個模式已經維持左成個月

識游水點跳海自殺

琴日一逼完vtc出cctv，今日大部分風向吹到無可疑

如果係謀殺+唔係黑警做,點解會話冇可疑

警方校方唔公開全條CCTV係因為想分散我哋注意力？
除晒衫跳海可能真係因為精神問題？

我知道想證明佢係自殺都要有證據 我贊成大家繼續搵證據
但同時都希望可以集中返條主線
唔好因為要搵證據就忽視咗條主線？兩邊可以同步進行？
10月20 九龍見

我唔係狗 雖然唔知可以點證明 但唔鍾意嘅可以block咗我 但我可以好肯定話俾大家聽 我唔會原諒黑警

我識游水我都唔會跳海自殺啦
本能反應一定會遊返上水

// 好早之前已經有人話佢有精神問題
睇東涌嗰條片又真係似？

如果你係黃絲, 你有親人比黑渣拉左
唔激動唔驚先奇啦, 仲要佢係得15歲咋

偵探上身去求真相係一定要做的。不過出現呢啲post即係提醒我哋，第一，唔好跟車太貼，第二，同事都要睇下會唔會有其他事件被忽略。你知道啦政府最撚鍾意就係轉移視線，靜雞雞就做衰嘢。

如果學校打電話比我話漏咗電話，即係我手上已經有一部functional嘅電話 + 跌咗嗰部已經有安全地方保管緊，我一定唔會由美孚返調景嶺